[網球] 澳洲網球公開賽 2020 (2)

百屌老野

1001

唔屌唔鬆化

迴光返照

有冇link？你地係邊度睇

費真係痴撚線

山根屌what

umpire叫咩名 好撚索

早知睇KY Amanda 打雙打算數

個球證幾有女皇feel

宜家輕鬆好多～ 岩岩成局都透唔到氣 好辛苦
好似佢對john millman 個場咁

Marijana Veljovic

Thx

山根走啦！大滿貫舞台唔係你上的

起碼山根唔係澳洲人 喺現場無咁侷促

頭先都想講 好j

仲好有威嚴

山根好垃圾

廢老dlkh !!!

eagle eye

Tennis fans lose it as chair umpire Marijana Veljovic steals the show

January 28, 2020 5:58pm

Not since Carlos Ramos became embroiled in Serena Williams’ on court row has a chair umpire garnered so much attention from tennis fans.
Ads by Kiosked

Normally when Roger Federer steps out onto centre court all eyes tend to focus on the Swiss master and his flawless game play.

On Tuesday he was overshadowed in a big way. His opponent may have had him on the back foot, but it also wasn’t Tennys Sandgren who drew the eyeballs of tennis fans.

The attention of fans watching on instead focused on the chair umpire.

And it had nothing to do with violations being handed out or an argument with one of the players. No, this time it had everything to do with her looks

上哂新聞

又要得到打TB? 好辛苦

federer plays second fiddle to the umpire

山根淨係識開波

屌 死老費

4-2

2/12 bp

成功破發

都話可以反cup啦！

要相信老野

終於😎😎🤟🏽

山根真係好撚廢

山根返去打邊爐啦！

屌都唔知開心定唔開心好, 4強對老祖分分祖食腸食蛋

2-5

老費都諗住hea打 條山鳩廢到...

老嘢呀呀呀呀呀呀呀呀呀

一隻腳都贏山根

山根點做野
加油呀費老

扮嘢祖唔係入硬4強架！

未打驚定。你唔好睇啦！

發爛渣

拖到對手無力就贏，費老好波

傷左都贏山根

大王

咪係囖！相信大王

真係笑左
山根開波》老野return》山根低質量回球》老野奪得控制
連snv都無
得serve

明明年紀上應該係廢佬無力先

老嘢醒醒定定
雖則都唔之下round打唔打到

賴地硬

未贏
繼續屌

老祖對老費

啱呀！屌到佢開花！

大王得開波咋喎

淨係開ace拎夠做！

祖怕大look炮

平時唔敢講
過農歷年點都係大王有優勢

阿祖下round又虐老

4強買night 定day session 好各位？睇roger對祖

廢老又唔係淨係識開波

咩concept？

廢老未贏

9勝0負

屌你生性呀！
Serving for the match呀！

呢個戲碼緊係夜場啦！on9

笑咗

如果你知大王點解叫大王就唔會問呢個問題

大家明顯搞笑啫

頂住呀唔好比人破返

男單semi係night呀
官網有tournament schedule

我屌你呀 廢老

佢look炮大look左可以一勝

因為都市閒情新年特別節目

一定係night
睇廢老/祖買禮拜四
兜添華佬禮拜五

Easy

老野 Goalll

ROOAAARRRR

成400澳紙 好貴

同安德尊過cny有咩關係？

廢佬！！！

祖要sm費老啦

安德尊最出名係扮財神

仆街仔唔屌唔安樂
又可以見多佢一場

財神j慧中

廢老四強打祖唔輸3:0當贏左

頭先我去counter 問過 $600幾

其實第3盤至第4盤中段廢老冇乜點郁過，留左唔少氣，不過都係靠生根carry

洗定屎忽打祖

我resale見到400

燃燒左兩場生命
攞10個game當贏

Let him finish me off in style... He didn't do that

買啦！老野最後探戈

山鳩真係柒到冇朋友

認靠運

Ticket master resales ?? 我search 無

佢剩係識開波
3板就落網

佢係咩傷

串過馬撚

個球mp見到開唔到ace都知佢玩撚完

背脊啦

佢打屎力嗰陣唔錯 對祖keep到嘅話有得打

7個mp講緊邊個
今日真係great escape

groin傷喎 琴晚同Mirka玩太癲

佢自己賽後話大髀 腹股溝春袋位緊緊地 有傷定冇傷唔知啦 但睇佢贏左個樣都唔係好舒服咁

唔好猜, 同祖博3板都有3成機會既

五盤三個半鐘都唔算好耐

Fed贏左後秒速無哂d飛
得閒f5下

你地買幾錢？
同埋官網買？

Sandgren打好少少就career moment 㗎啦
佢打成咁 睇嚟以後唔使見到佢
返去打challengers lu

女女

希望佢下場無事啦

咁你有無買？其實前日我已經一路f5 左100次都係無 所以今日先去counter 問

點都係比djo屌打架啦

睇佢比扮野祖屌打會好辛苦

可能係打Raonic呢

你搵moya 打祖可能仲攰
大炮打祖，毛巾都唔駛拎

岩岩睇官網仲有30號飛
後排 $500

祖係驚梅總

好L灰
講得咁mean

得一個mp係佢自己開波

支持Raonic

係咪肯定係廢老嗰場
學生哥無咩錢

原本贏左 ranking應該可以上到30左右
依家只係49 未必入到之後d masters

想問幾點開波

華奧歷加油

其實買果時有寫

Day 11: Thursday 30 January - Select STADIUM TICKETS for reserved seating or GROUND PASS for general admission.

Whats on:
Women’s Singles Semifinals (day)
Men’s Semifinal (night)
AO Live Stage: Matt Corby

係

唔係啊
咁31號仲有一場男子semi㗎嘛

買唔切

岩睇官網仲有 仲禁到入去比錢果到

大王支持區

博resale 平d

買喇，有機會都唔買等幾時

球王

佢有運入到final 就final 見

再等會唔會乜都冇？

幾點先開波㗎

有架
R3 我當日11點先買到

第五盤冇睇
發生咩事

咁多個champion point都把握唔到
應該係心態問題太緊張打得差

賣唔出晚場而家迫住自己睇扮野祖

好耐冇睇大王
應該嬴到1-2個GAME掛

慰問

手風順230+serve應該冇問題

我都係.... 佢d fans都黑人憎過人

暫時睇落完全唔覺得大王贏到祖

Match point姐...

差好遠

打錯

唔覺費老贏到大王

全部波都3,4板就完

今場好悶

祖3個發球局全love game

match point炸

btw 好似得一球係佢serve
老野serve 佢攞唔到係正常
佢自己serve ace唔到就猜落網

前3板球王

老嘢自己開波都冇力 係佢自己回得差

老野下場無力了

Raonic要大大版拍落祖到

so true

好撚嘈 係咁講野

第一分

大王算係咁
放費兜落去都未必攞到4個game
Salute大王

4個接發局攞得1分

要奇蹟出現先拎到1set, 如果唔係都係3:0完

磨到tb話唔埋

大王個對係咪肥仔波

對於觀眾黎講好難捱 場波悶+長

佢兩個打波好似番緊工咁

磨到tb，係接發攞到2分都已經贏咗

痴撚線
討論大王對波

無tb了
如無意外 會係直落

對波幾正

究竟場波要幾悶/位巴打有幾痴線

完全無雙持

都唔明祖嗌乜，懶係有氣勢咁

真係好悶 我仲諗住大王有得打下 睇黎都係三盤直落

3：0唔洗睇

場波真係悶到仆街

祖擊球都唔叫 就知幾輕鬆+悶

好想佢除衫睇下係咪肥仔波
利申非gay

21 ue 8個df...

應該係大隻 練到漲卜卜？
佢係咪成2米高，過2百磅

笑死，打多兩板唔係落網就出界

Raonic瘋狂ue

比cilic入好過

C力打仲懸殊

好撚悶

如果係咁 個波型應該幾靚

同埋應該都白滑

佢屎忽都幾有肉添！啪帕聲

白就唔係白
滑就應該係

break
呢set完了

原來google 一search就有背面全裸圖

後日老廢應該都係咁 三盤直落

觀賞性 會好過今場既今場球球唔過五板
但都係直落

ue 20:1

華奧歷好廢

D球手仲要話今年個場慢左更加不利

屌你大舊身重跑動唔得我理解
但開完球200+
人地勉強擋返泥
任你打兩邊
你大力抽出界
係想點撚樣

多左slice

唔睇啦！曬時間。大王食屎🐶

屌呢下2nd serve 大大力抽出界想點

Djo

宜家29個ue,唔知最後過唔過50呢

Raonic係咪唔知條界係邊？

點解賽前會有人覺得大王贏到老祖

睇完呢場就走睇到訓著

睇埋祖贏就走
雙打真心無命睇

咁佢之前的確係fit嘛！

你估真係佢大波咩！

但祖return同之前個堆唔同級數

貝迪治都勁過球王好多

大王剩係識開波
但祖接發最勁
大王猜波廢到嘔
猜多兩板已經落網(雖然好過山根

大王d回波，slice，完全唔貼網，又唔夠spin

Volley更慘不忍睹

突然祖多左ue

sandgren同raonic呢兩個都係得s無v

volley都唔識
剩係識鳩打過去

扮野祖medical call out

祖 medical time out
係咪扮野jar

Time*

中署咁

Raonic機會來了
玩到今晚12點

祖return差左

睇黎都係無咩機會

廢到

但都仲係唔夠大王差

拎到一次tb既機會
大王都算係咁
後日又要睇虐老

只求廢老無輸得咁難睇

廢撚到

祖d fans邊到鄉下 成日大叫好煩

費老可以withdraw

1-7

完全係壓倒性，汗都無出到咁濟

廢老永遠都唔會withdraw

佢只係唔會mid-match retire
舊年rome打完Coric咪withdraw咗

睇下老野有無奇蹟

徙9哂個八強位，完全一面倒

睇左最尾個盤, 起碼8成自己打落網/出界, 打條毛咩

都打得算耐架啦

一到雙打，個場空哂 haha

有tb ok ga la

唔好諗啦
咁既狀態你估打到溫網個場水準咩

仲要打硬地

你仲唔走 我都返到apartment

走啦～ 去買個野食再返

禁爆平安鐘既一刻

咁多個match point都搞唔掂廢老
山根抵輸啦

佢第3第4盤都係贏走動大板

手緊都會打失哂呢D波
係老野先可以咁定

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

其實大家都唔洗踩大王踩到咁盡

認真講如果老祖黎緊打老兜呢兩位，可能個比分仲肉酸過打大王

真...平安鐘moment嘅淡定根本係天皇級
但呢個post就係要一路屌佢...其實大家都著緊想佢贏

費老個態真係太差...拎到10game當合格
真係除非奇蹟先贏到我祖

屌佢係因為一早唔需要打第四第五盤

睇到樓上好多po都屌大王成日抽落網/出界覺得佢鳩，但係其實呢個本身係硬地打djo既世紀難題

如果你呢一板既質量同角度唔夠刁鑽就好易比祖反守為攻，由其係大王呢種本身long rally唔算好既球員，一但變做55波比老祖禁住反手屌就輸撚硬，所以大王頭三板既壓力其實好大，過份追求角度同旋轉咪下下落網/出界，特別係祖本身return既質量又高，唔似爛兜個種離條baseline三米遠只求接返個波過對面場，夾硬想打死老祖咪搞到柒左

Djokovic 接開波真係可能係史上最強，同佢打都幾無奈。

本來平時開得好輕輕鬆鬆有叉燒食，變咗開完波即刻要防守。
差又差佢唔死，真係要個日top fit 或者佢失準先有得打
不過拿度好似幾fit, 決賽應該幾好睇

巔峰既老野同爛兜其實都示範左兩種贏法，Top fit既老野可以保持住頭三板既高風險高成功率，即使係hitting in the raise都唔驚；而泥地既爛兜就係調返轉同佢鬥差，靠top spin壓返佢落baseline後面，反正泥地猜波就算爆seed都未必可以贏爛兜

娜姐屈機

第二第三set費老真係成舊屎咁
但救mp救到咁真係無得唔配服

大王200幾k拍埋去祖都輕鬆回到
但大王一直以黎都係變化唔夠大
一搓波就7

所以真係得依兩個夠佢打，而家費德勒年紀又大左同埋今次打硬地打到有冇咁大優勢，澳網都係睇好祖高域。

費德勒

費德勒who

咁快手？

Kontaveit 6 1 6 0 bencic
halep 6 1 6 1 kontaveit
即係halep12 2, 12 1 bencic

費德瑞

梅總贏硬老祖
但係輸左比stan

華佬

仆街訓晏咗，一起身就見到5:0

真係攰同傷既
前一場又打5盤
好彩用左Medical time out 定一定

有冇澳洲睇緊波的爸打可以帶一盒口罩比我
我屋企用哂

祖的body balance eye hand coordination 太強
睇佢ig球波條片就知

係草地的波

細路咩事？

頂
個wrong call攪到炒唔到蛋

不嬲閪開

睇黎華佬又要係大滿貫大爆發

我懶得打用口講，死人iphone
Federer

4強又係big5其中4個

大王打咁多年都無練過猜波

唔識打八強

Final 華佬對費佬

祖 3:0 兜不可避

華dee

Btw華佬發球好差下，4成命中率都無。。。

on9

女單冠軍賠率
蓋嗚暉2.4
哈立 3.1
蘑菇老花 5.0
基連 9.0

華d 要打祖先得
打另外兩個都係私家雞

華佬又要屌

華佬快d指指個頭啦！

UE華返黎囉

wawrinka 啲error 多到

華佬跌左watt
打左幾場5盤無力了

打梅總已經打到元氣大傷

細佬今年勁左

瑞士兩件廢老啲UE真係冇眼睇

第四盤一出黎就破發，完！

stan上場用左咁多力
又已經兩次打5盤

上場sascha咁輕鬆

stan spent too much energy.in the early rounds

細路突破入四強囖

細佬屌打

華老手指指自己個頭未？未就注定輸波

細佬又要捐錢了

細佬好想捐錢

細佬終於入到四強

第1次

細佬同elina 都真係好似
最勁入到gs 4強
2018 wtf冠軍
分別贏左3, 4次masters/p5
2017開始連續3年入wtf
不過細佬細3年
男子22歲幾仲好後生
elina已經26歲，見頂

細佬唔df唔燥底都幾勁
不過今場華佬係唔知咩事第二set開始跌watt

上場體力消耗太大
2nd round又同seppi打足5盤
1st round打dzumhur4盤都好辛苦
係得3rd round 打兩set唔夠isner收工

添今日郁係輸架啦

準備開波

有無 link

Rafa

有啲似SF/F嘅感覺

Thiem 加油💪

四個鐘走唔甩

臭添好fit.. 兜唔好輸啊

兩個都對路暫時

有得打呀西添

想睇五盤 但希望最後rafa贏

兜態麻麻

添狀態一般

吓

發球局好穩

添又出界

一講完就有3個break point睇

好撚廢喎

break

靚笠破發

靚到

3：0nadal

正路

BTW添越越順眼

今日添正手好準
但反手

貪力出界

遲call左

澳網真係製作上四大滿貫最好

溫網呢？好似好grant 咁

最西係賣飛方面

保到未呀

臭添上力啦

屌

Lets go

燈力十足
不過板return好靚

冇記錯thiem對nadal往績好似唔差
好似仲贏過幾次泥地

雖然big3真係前無古人
但想睇到新世代成功接班

添 反手

gs clay 兜好似無輸過俾添

thiem好似係惟一近3年每年都有係泥地擊敗過小明的男人

Royal box食咗最正ge位
Debenture tickets又食走一批位
公開賣嗰d要人露營三四日 仲要只限前幾輪

gs hth輸曬

nadal咁都未攞到呢set

呢個真
梅總thiem果幾個成日講到未來世界第一
究竟幾時先上到位
係咪要得3個痴線佬退曬先

所以唯有期望買ground pass入場博resale ticket

過得到ue廢老 仲有兜 祖是但一個要過
仲有d突然爆seed既老將
新個批其實都幾慘

想上位就要殺退所以強敵啦！

所以排名先叫梅總添屎屎細佬next gen big4

又會噤岩

mastrs 贏完小明咪又係輸比zverev

呢幾個對住38歲冇態廢老都未穩贏
對兜同祖更加唔洗講

佢地仲好後生 大把世界
係tim老d不過tim應該可以攞到法網啦遲早

泥添同以前費老一樣 年年法網都係衰俾兜
睇幾時有蘇達寧2.0幫佢開路啦

Thiem今年27歲, 睇返小明24歲果年就已經9th grand slam + career grand slam, 呢班80年代尾 & 90年代中前期出世的球手都算唔好彩, 算係最難拎GS的一代

tim 法網之外其他gs都未有沖冠能力 同埋拿度都都老，tim30歲前應該攞到一兩次法網啦
細佬，屎屎，梅總打第2個都未必贏 有乜好講
最慘都係貝迪治，廢拿
圭哥無體力 自己輸比cilic無野好講 佢咁既體力無big3都未必贏到 仲要連1000都無攞過(madrid final對rafa leading by a set, set 2 4 2先黎傷

都係近兩年先入到F姐

當年靠蘇達寧幫費達拿開路 廢老先有唯一法網
法網好似得 蘇達寧同祖 打低過兜
添要過哂2個痴線佬 有d難度

但有能力揮低祖 算係咁

抵撚死 5-3贏唔到倒輸番6-7 on撚9

Nice

兜

呢個添贏到祖

tim爆完一set就無力了

定d黎

上年F都拎過一盤
係4強用晒力打祖先後勁不繼

Nadal😫😫😫

兜哥係咪已經老到我地要好似屌費老咁屌佢

好似落雨分咗幾日打，之後打完祖，第二日就要打拿度

calm down

就算落後兩盤兜都照反cup。因為對面係添

17年開始已經係泥地No.2 可惜兜哥回勇
如果添早一年發力就好

話就話5－3姐，但其實都只係破咗一次發球局

把握唔到15-16兩年小明生捱低潮拎法網, 之後又變返小明玩晒

但添係fit
無琴日2,3set咁自爆

唔會straight set 輸嘅

想請教下, 成日聽人講快速場地有利打法aggressive球手, Thiem打法咁進取但點解硬地成績反而麻麻而泥地打得最好入過兩次法網Final?

我都唔覺得
但一輸條友輸十皮澳洲紙

因為佢西

而家先落注好似抵啲

佢得死力易捉到路快地都幫唔到
佢今場smash個啲兜都捉晒

波西

break佢

自爆

西添名不虛傳

添似華佬 要俾時間佢set好支大炮先攻得
接發企到兜咁後 rally緊都離baseline 3,4米
快場會俾費/祖玩死
同埋佢正手topspin rate咁高 打泥先有優勢

警告⚠️

但華佬uso2019打死左祖

咩事？頭先無睇到

R j太多

連續兩分18板 20板rally
緊住umpire call Nadal time violation

15年後USO已經慢過AO

無啦
rafa 3:1

睇下上年IW，老嘢被閪添啲topspin濫生拍死

上一板來回噤多板..打完到下一分球証即刻禁鐘計廿五秒
拿度話上一分噤多板來回你球証可以完果一分遲少少先禁鐘計下一分..

DF

馬卡露娃在去年二月杜拜站之後就一直高掛免戰牌，本週二通她在個人社交平台上公佈了這個決定。

“我要感謝多年來和我並肩作戰過的每一個人，感謝從小到大在我的職業生涯當中幫助過我的人，”31歲的俄羅斯左手將寫道，“我為自己職業生涯所取得的成就感到無比自豪，如今是時候翻開新的人生篇章了。”

從2003年轉入職業網壇以來，馬卡露娃在過去的十餘年里一直都有著大賽型選手的稱號。她的單雙打世界排名都來到過前十，名下一共有四座大滿貫雙打冠軍。

馬卡露娃職業生涯一共斬獲三座WTA單打冠軍，並於2015年創造個人最高單打排名，來到第八位。她的兩個大滿貫單打四強分別來自2014年美網和2015年澳網，職業生涯對陣世界前十總共收穫32場勝利。

昔日倒在她拍下的球員里麵包括很多未來名人堂的有力競爭者，如威廉斯姐妹、科貝爾、艾薩蘭卡和哈勒普等大滿貫得主以及其他名將。俄羅斯人職業生涯唯一一次擊敗時任球後是在2017年法網，當時她在首輪以6-2 6-2橫掃科貝爾。

馬卡露娃的一項驚人成就是在四大滿貫的三個類別（單打、女雙、混雙）當中幾乎都打進過八強，唯一的例外是法網單打，她最好的成績是在2011年和2015年兩次殺入16強。

她和同胞維絲妮娜是網壇的黃金組合之一，兩人聯手斬獲三座女雙大滿貫，在2016年新加坡WTA年終總決賽上捧杯，也摘得了里約奧運金牌。馬卡露娃職業生涯總共有15座女雙冠軍入賬，她在2018年登頂女雙世界第一，在球後寶座上停留了五週。

馬卡露娃和維絲妮娜距離雙打全滿貫的目標只有一勝之遙：她們贏下了2013年法網、2014年美網和2017年溫網，但始終沒能補上澳網這塊拚圖，兩次打進決賽都屈居亞軍。

此外，馬卡露娃還和巴西球員索阿雷斯搭檔贏下2012年美網混雙冠軍。

馬卡姨姨2018傷到依家傷到退休31歲 專攻雙打仲大把世界

爛兜

氣都未回

拿度應該都係噤先

唉
因為咁無咗個break

J都未r
屎忽都未撩
手指都未聞
頭髮都未勃

25s rule喺兜同祖身上特別嚴

祖拍波拍到世界盡頭

屎力先拍得多

Set pt

有live link嗎？

添對小明呢個組合幾好睇

6-6

唉！nadal今日應該輸了

點解好睇過死老費個場咁多

Nadal做乜係咁上網

molamola

mola mola

鬥搓太晒氣力
屎添好好力水

其實小明網前功夫唔差

但而家net pt thiem 贏多好多

今日失左好多分

輸硬

玩完

運都輸埋

追到再一野轟落去

天滅爛兜

落注十皮條友而家咩心情

添運氣都贏埋

今日net pt 輸咁多
仲要tiebreak 放drop shot........
究竟今日搞咩....

添好運

添打細佬

Nadal今日自己把握唔到
明明2set都先破人發，咁都hold唔到尾

兜哥

由2014年起我就期待小明可以成為公開賽年代第一個compelet all major twice的人, 佢年年都令我失望, 睇來今年都會係

來回子彈咁快

決賽老嫩之爭

添奇特在唔係兜咁大隻
都咁鬼好力

屌 兜做乜9

唉 年年等年年都失望
好地地2014入到決賽又受傷

廢Thiem

拿度今日對抽唔夠打 要開發發球先穩啲

添贏左就唔該一路贏埋決賽佢

tim

唔夠佢猜...好多明明贏都救到

兜呃波打啫

睇黎爛兜今日都係敢先啦

來回唔夠添黎

無眼睇

Set points

1：2

6-4終於唔洗打搶七

十萬澳紙保得住

添同兜個樣仲攰過打完5set嘅費老

Vamos Nadal!!!

仲有數講

Tim不嬲打單手反手既咩？

贏左4千蚊

反CUP READY
添冇氣

兜準備反cup

今場有無巴絲現場睇緊？

係咪唔夠水樽砌個風水陣呀

邊到有得買

又黎創造經典

拿度BP 要反cup了

referee

無la

關咩事

GG
反cup唔到

Molamola

Referee接得靚

Rafa想挑戰，referee話太遲，唔比

屌住呀廢Thiem

應該完架喇tim要贏Zverev

添要搵屎屎教路點屌打細佬

其實係叫chair umpire唔係referee

拿

最後機會

睇波睇到好肚餓

收皮了

Serving for match

假希望

2BP

仲有機

兜BREAK

咁都唔使死

廢添

手緊到咁樣 輸呢盤thiem可以收工

學廢老瘋狂救mp再反cup

得啖笑

Thiem 太多ue~

唔睇啦！唔想睇兜輸波

屌唔係反cap呀嘛

真
老將平安鐘

佢特色黎

添輸得啦
咁都贏唔到

big 3 除左球技勁之外，心理質素都係好屈機

加油Rafa

添係咪想接班做UE KING

兜tiebreak無so

又係咁

冇運到呢

就係有齊晒心理加技術先打到咁耐top3

UE

唉！Nadal

打番比人

GG

打失

咁樣challenge

嚇死。。。

好彩噤黎挑戰

咁夠膽唔打呢球

痴線
Out咁撚多都唔call

咁夠膽唔打

MP都敢唔打

屌。。。又

兜哥!!!!

幾撚多下let呀

Thiem有無咁好運

bye

輸了

唔同球證握手。。。。

成場4球

let咗幾多下屌拿星

唔只啦

輸3個TB

今盤四下

搞撚掂

好賤

....係咪嬲唔比佢挑戰

Total point 少5分

好似老費溫網對扮野祖咁 一個tiebreak都攞唔到

仲有長來回後警告發球超時

同埋有一個 time violation
呢個球證不嬲都 consistent 好似之前係 Sydney 已經吹過一次

無影到啫

等睇拿度係記者會屌鳩個球證

直接行去 thiem 個邊跟手就執野

添係咪同拉丹分佐手？

屌 4下都係clutch time

咁撚樣call time violation喎
個MP冇overrule要兜自己challenge喎
出左3個波位見唔到 如果兜冇challenge咪直接898?
冇係想discredit Thiem 只係想講好多umpire好過今日哩隻

兜對差唔多lv嘅對手，一到tiebreak就輸多贏少

留名等睇人話兜輸唔起

打柒細佬

拿！臭添係時候登基啦！

公平講添都打得唔錯啦
兜成個series都水準以下

祖係咪上返一哥？

細路/添唔好做開路工呀

好期待SF 2老對決

臭添打完zverev會抖少祖一日..

好撚-6
係咁netball

所以唔明聽日男單sf先打一場，on9

Thiem今日真係well played

算啦！臭添都好努力又謙虛，值得有好成績

無運但今日都係唔係幾夠添打...唉
無緣雙圈了....

time violation單嘢係點？

上場贏kyrgios兩個tb

但佢都好多緊緊落網

有球開波出咗三個波位，拿度都challenge，所以有時睇唔到係正常。

好似上年法網咁，final抖少拿度兩日…

想悿贏祖

其實只要後日，一日內打晒兩場semi就可以避免體力既爭議

保持夜場收視問題

同埋會唔會為咗就嗰啲買晒兩場嘅人？如果一日兩場打晒，如果兩場都激烈，可能要睇成9－10個鐘。

個 price structure 係兩場女 semi 日場係星期四，加一場男 semi 四/五晚場
同埋冇人想打日場啦，咁熱

澳網有老祖難d喎 硬地老祖食撚滑爛兜

AO2019 祖完全sm兜

聽日輪到廢老被SM
已經想屌定老野

tim會輸比細佬

好似係得澳網先會唔一日打兩場男單or女單

soderling 27歲唔夠就收左皮 好慘。。
明明仲有排打 岩岩先上到頂峰
打落去隨時贏到一個gs

支持添champ了

2017老野MTO大逆轉

屌啦，屌埋聽日無機會

人生大奇蹟

上網睇返 真係無握手

邊度有得睇

原來 應該係有握 只係果時都影住添
睇3:36

1姐

Kenin

Barty

勁
希望halep對kenin

2個sp把握唔到輸埋

主場出局

大滿貫有時真係講天時地利人和
Kenin 對coco 同barty 呢兩場都係咩都無做過就贏咗
對手不斷自己失 咁就入咗決賽

唉，好想佢贏

simona

細佬今個賽事都好勁 雖然佢大滿貫既戰績唔理想

barty又輸左
唔通又係mugu

mugu真係fit到

梅古

Federer獨贏6.6

halep應該追得番
梅古睇落sustain 唔到個high level

想屌mugu

barty輸左
可能kenin幫佢開路

梅古個樣好c9

鬥netcord

老祖1.09

上樓從來都未試過咁易

發達了100000蚊訓身6.6

梅古無啦啦跌watt

想孖埋兜一齊返歸

揀波打

Halep個對手 突點

Mugur

有無人未買到飛？

halep咁都把握唔到

估唔到蒙古猜得過娜姐

15 40個時咁都贏唔到就抵輸啦

廢老成日都四强比迪祖踢出局

偷人兩分之後又輸番2分比人

有無人有bet365account

cmon simona

Mugu狀態好果陣真係好屈

df

用黎睇波

出盡奶力

成個TB都係互破

差d呀屌

真
本身身材好
又有發球 又抽得

不過條友心態麻麻

咁輸法，考考娜姐意志力

梅古咁都拎到

岩岩呢球咁多時間都打落網

佢慣左後追，其實主要都係睇梅古狀態keep唔keep到
梅古成場都打到呢個水平就贏硬
如果發揮唔好，應該入到決賽都輸比kenin

明明應該係網壇霸主，成就應該可以高過舒娃

8比7個時個sp
差d

mugu準備一盤不失捧盃了

原來頭兩round反而3盤

舒娃好似好少出，想退休?

神早出左局

未退休都半退休啦

呢場sf咁多空位？

呢場喺我心目中係冠軍戲碼

求其一個入決賽應該輕鬆贏

薔b贏過佢兩次
一次香港一次elite 不過佢明顯hea打

halep比人break番唉

Halep

梅古打完呢次AO又要沉幾耐
勁撚到

kenin冠軍不是夢

燒哂一年既quota

梅古抵贏啦

冠軍誕生啦

7－6 7－5

兩個我都鐘意Halep

kenin都好fit

halep防守打法真係見哂頂
對面大炮有態根本佢就gg
浪費太多set point機會

準備睇祖點虐老

Halep 次次都唔多winner
防守都真係見頂
不過佢真係好韌

算佢唔好彩，撞正回勇Mugu，今日Mugu太癲

屌定老野先

pusher係咁架啦
個時法網撞正賓糕上左身

兩場波個發展幾乎一樣
都係第1盤TB 打到deuce
之後第兩盤又倒輸

睇下老野有無奇蹟入決賽比添屌打

勝在起落細，但係無王者霸氣

就算比老費奇蹟贏呢場 決賽都會輸比後生仔

未有 澳洲電視台都未開始播

唔直落輸都當贏

我買左決賽飛

只求廢老唔好輸得太柒就夠

同kerber一樣
永遠55波

kerber高峰短好多 一個pm p5都無 但又有3個gs
halep得兩

我想睇佢決賽輸俾後生仔
交俾next generation好過djokovic

你真係博盡無悔🤣 幾錢？

差唔多500 山頂位 十月果時已經買左

尋日兜輸左後 二手網勁多決賽飛出左黎
有$300 幾row cc

今日roger有命出到線，我都mark實d $3舊幾水既二手飛先

有冇知邊度有link 睇

希望佢有第三次奇蹟

老費

費老會唔會攞多過game過19兜

應該會
費老起碼有開波
爛兜冇

新年流流又要睇球王虐老

Djo澳網四強7-0
廢老

費佬唔俾人直落3盤當贏啦

Ue又黎

一黎就送一個game俾人

多過10 game當贏

啲失誤多到呢

屌都廢事

投降輸少啲得嗎

First serve percentage高d得唔得

保發保得咁辛苦 轉頭祖就love game

底線已經打唔過

完全唔夠對猜

咁快已經要㩒鐘

俾多個Ace啦

老祖好穩

得返發球

屌 好撚慘呀老費 放過佢啦

D ACE

俾人㩒住嚟屌

3個ace都要6分鍾先保到

死硬

生性

開50個ace可能就有勝算

係咪要開始屌定廢老?

打到第三盤都已經無體力啦

當贏啦

唔屌了

嘩

love game 咋 唔好誤會

廢老

無老花

但係送50個bp同ue俾對面

Nadal fans表示，今日撐廢老！

贏第一盤高興下都好

就算老廢有break point / match point 都唔可以咁老定又諗返溫網

發生咩事
我唔要假希望

好肯定咁話俾大家聽
3:1djo 贏
打緊下盤

劇本

不要再說了

百屌廢老

嘩屌，我有無睇錯敬老？

唔好俾假希望

有反手嘅費老就真係有得打啦

3:0
哩隻費老唔係17年

今日開波唔錯wor

反手好得

扮下祖都係等老廢fans 開心下

開始派膠

唔好燈 pls

反手個幾下真係幾靚又快，唔好UE 呀屌你

果然係假希望

x3

話都冇咁快死老野

完了吧？

開心左一盤

屌開心左一個game 屌到完場唔該

係兩局姐

笑死

盤條撚
Service game 渣

10個ue未？

我唔要假希望
我唔想睇6個鐘跟住輸match tiebreak
祖生性3:0 唔該

扮野祖 破返發就即刻係到叫 屌

今日啲serve咁樣死鳩硬

死老野咁快無力，準備虐老開始

不過佢同 Barty 開局有啲似
今日係第一日咁熱，個波快左
要調整下

傻仔 戰術咋 比你破一破再慢慢玩殘你

上一頁燈死晒

祖輕鬆3:0啦

費老keep到咁return同靚Bh 1set我估
Set2,3應該被sm

祖生性 快手虐完

廢老今日啲backhand

消費佬體力咋

Return同bh有齊

食左藥?

唔知keep到幾耐

唔要假希望

有氣就費老贏面大

局局都打到尾，費老好快無體力

保住之後個幾發應該呢set ok
唔洗輸3:0咁慘

速戰速決

反手＋return

劇本黎

點會贏面大
點都下下風

聽掌聲都知道費老多好多fans

準備虐老

破完一陣好快又比人破返

咩事

廢老又比假希望

1set架咋

反手發球好FIT

澳洲audience麻麻joker

咪撚讚老野留名下局又被人break番轉頭

繼續屌
百屌成才

我屌互破

我係咪睇緊WTA...

全世界都係
係AO已經好小小

今日開波同反手KEEP到應該幾好睇

關愛game咋

法國撐

想買F頂帽，邊到有得買？

AO算多粉啦佢

有得J 好快d J

假希望 俾人直落3盤啦

諗都冇諗過今日會見到死廢老領先4-1嘅一刻

唔屌老費啦今日 攞到一盤都感動

贏一set當贏

調番轉先正常

10個game有望

Nike舊產品
RF foundation同tennis warehouse應該有

我想買佢u記REGOR t shirt多啲

關愛game

要贏
First serve 80%
Ue under 50
Winner 一定要多過nole
仲有隻閪反手

4-6，6-4，6-0，6-0

UE 祖>廢

3 break points

又玩敬老盤？

關愛set?

果晚簡直係惡夢 一世都會記得

扮野祖m男黎架

咁都得

擺明啦
祖帝最敬老

我三晚瞓唔着

買左
女仔買xs都大，不過我偏矮

廢老倒水倒晒3個BP

扮野祖真係大心臟黎

扮野祖口up up做乜鳩

Mirka先係真正大心臟

又係到玩鳩我老費

漏點 ue 返曬嚟

好靚
香港u記無囉
U記好似每個gs一隻色

唉

Hold serve la

諗起都傷心

係邊到買架？

得白/深藍～
洗唔洗幫大家買

山根個場佢由放棄mode
Set4 tb之後先睇返場波

Aus uniqlo好多 襪 帽 比賽件衫都有

1:01 一個 game

講左SERVE屌打老祖

費老既節奏感真係無得彈

關愛set

讓一盤，直落三盤砌返你，比費老fans開心下

似35歲

我咁啱網購緊uniqlo Au 老費啲tee

我睇緊乜野
（摵左自己塊面幾下）

Melbourne U記

之前幾好都假
serving for the set先驚

正 有一set，雖敗猶榮！

Holy shit 又黎 5盤救心算tb

38歲可以打到祖咁
真係注定食呢行飯

隻ps4 ao tennis 2 出咗未

資深費老fan

睇個勢似費贏

始終唔鍾意比賽衫啲質地～

點解廢老啲波可以成日都冇壓力下打落網

呢件普通tee

greatest of all time

比賽褲打波著好正

絲打方便幫我買件？
真係方便先好

攞埋個奧運就完美

Winner 費老 20 : 3 祖
WTF?!

其實係祖呢盤廢

繼續屌老野！佢羅都唔好比祖羅

利申：兜fans

玩Tennis Elbow 2013好過啦

+1 真係方便先好

係咪要轉運黎香港

外圍又買10萬澳紙 買廢老羸到一set

我比機會你收番呢句廢老唔會贏

老野打法比較Aggressive

祖無winner
費老真係打得好喎呢個moment

認同 但黎緊老野兩大紀錄 GS數同no.1數都會不停俾兜祖衝擊 到時又有排拗

唉 無衰係女仔size. 我根本唔岩著

呢隻正..

祖好多ue

睇到有唔少UE

Bh winner 有已經唔同晒
一bh 買大細就我祖天下

btw有無live link?

驚兜打完今年法網就收皮

Ok ar! 我3號先返HK. 實得。要咩碼

睇黎又要被祖破發返

又係咁 對親扮野祖都驚 廢老

屌你死老野

上面有

serve for the set 又出事

絲打你都打網球架？
但女仔好少見著褲

有無網址可以睇下有咩款

5 - 7

覆錯
如果係23：21：20 咁樣
兜應該會先被排除 法網條數比重太多

3盤

廢老突然荒曬咁

(5) 6 - 7

估到 睇住黎食 老費成日都驚驚驚 驚扮野祖條柒

熄電視冇眼睇

有上堂學緊～ 通常著tight

預咗

預左老廢係咁

都話自己會打失晒

[網球] 澳洲網球公開賽 2020 (3)

條

廢老唔係輸番轉頭呀

我唔應該睇, 一睇就出事..

Djo真係大心臟
前面都係敬老

之前開左網球約戰GROUP 有興趣可JOIN
同過幾位打 但而家封左場

費老10個game 拎左一半架啦

btw, 好難drop shot贏電腦又周不時比電腦drop shot陰到, 有咩方法..

ue 廢老幾個game就反超返

費達拿養老啦

完全唔夠對搓

祖底線輕鬆到

正常返

正常發揮

妖 話左佢會輸返轉頭架喇

熱身完

正身斜線 中就有 咁都落網

老野想點

Ace呢，去左邊

同上年溫網狀態差太遠

發球上網

無了 祖己經穩定番

扮野祖扮完野

費老turbo開完

關愛完了

費老落網多到

扮野祖真係熱完身

廢老啲ue 返黎了

絲打幫我買件白色XS 真係經過嘅話
Tg傾俾錢你？

絲打 可唔可以幫我買件藍色Roger xxs碼呀

要問下門市有無
Tg落單呀